做左 9年救生員 你問我答

覺唔覺自己好廢？

有無帶女入休息室扑野

有無走過光

覺得自己好勁

帶你條女

男人老狗怕乜

有冇撞過鬼？

聽講有師兄係半山做到俾富婆包起

冇

我都等緊

咁悶點打發時間？

上年暑假我試過番2個月1人池，日日on99全日得4個人游已經覺得辛苦

btw我得閒就喺泳池邊食下煙，帶ipad番工入更衣室打下j，無人就跳落去游下，好彩看更好人睇到都扮睇唔到

一年救幾多個人？

有無試過裸泳
有無見過人賴屎

1人池梗係悶到on9啦
返下d 大池, 幾條友吹下水
再唔係做康文季節性
一個池十幾廿人 好玩好多

唔多過十個

見過d咩泳客走光

旅行去馬爾代夫就試過裸泳
返工時間梗係冇

有, 尤其係細路
耐唔時會係泳池柯屎, 唔知係佢忍唔住定玩野啦

見過個大陸妹就咁著件防曬衣落水
入面冇著其他野, 飛晒釘

師兄

巴打一定好fit

聽講東涌果邊d盤好猛

做左幾耐

有98吋胸肌

咁遠冇返過

有冇筍盤介紹?益吓大家

有無見過成年男泳客底褲當泳褲？

多唔多女走光

冬天9成9無晒位啦

成日有 仲要白色底褲著到黄晒

d 阿婆泳衣胸墊會凸出黎算唔算

番過咩西池同天堂池

最多一日試過搵幾多

之前on9番過比華利山
會所個位望住我地
話有休息位
點解係個雜物房黎
住客都入得
淨係拎黎放袋
番左一日無番
不過d 姐姐都幾正

見過鬼妹帶d 4條背帶個 d bra
一上水個下

矮仔學咩人做救生員

老實講有會所大部分都西池
會所班人由朝check 到晚
不過又唔怪得佢地
都係源自好多西客投訴

天堂池就半山區都係架啦 無人游又hea 由朝打機打到晚
另外室內池都好好返 起碼唔洗曬同餵蚊
試過頂一次急更 有 1000蚊一日

我 192

番過個室內池又焗又熱
大部分玻璃 d 陽光透哂落黎
抽風又廢 兩三點個時d 水蒸氣一出
好似蒸魚咁
仲要上台 之前都好似話試過有師兄焗到中暑
之後先有幾部風機頂頂

1100都見過 諗住等佢1200先報
因為之前都見過佢報1200 點知比人1100 都有人報

btw 你點解可以頂到九年

9年都唔係日日返足
讀書時期 16歲就開始當返parttime 咁
斷斷續續做到而家囉

搵幾多

勤力返可以一個月 2皮以上

巴打有無做沙灘，係咪無泳池咁悶

沙灘多啲比堅尼望呀嘛
又有得玩下艇
見仁見智啦
我就覺得泳池就舒服啲

咁條J幾長？

新牌仔三年 學生哥都係暑假做 番過青衣 港島

沙灘要再考牌 辛苦好多 但人工高成$10一個鐘

長過你

條紅褲仔有無內膽？入面仲洗唔洗打底？

有無落過水？
同保安有咩分別？

師兄hi

返工個陣有冇比d女/仔借d意扮浸親想你去救佢

如果係公司 / 康文既褲都有內膽
但條褲太撚短
通常著自己褲

當然唔會做長工啦
做老救既9成都有副業
或者當老救係副業

有啦
好多大陸狗/摩囉叉
帶成村細路黎, 佢自己又唔睇住
多數都係落水執返起啲細路

高人工過保安掛

認你做老母

浸親好難扮架喎

留名

咁即係有冇先

游客咩年紀多 大媽大叔定後生仔女
如果見極都係大媽都幾慘下

睇時段架喎
朝早多數阿叔阿嬸
中午至夜晚就多後生仔女

巴打係邊度學 ? 我啱啱學曬等緊成績

經常比客投訴 同看更 管理處 屌黎屌去
吹呀 屌完 照打機 訓教 唔上更台

虛度光陰

之前返工有個呀媽話介紹個女比我識
最後比調左第二個盤
Pk p&a

想考救生，基本想識咩？

識游水同有好小小體能已經得

只係識自由式得唔得？

50m freestyle 幾多秒？

有無池係長期缺人, 想間唔中番下PART TIME, 搵下錢咁
康文署因為近視深, 做唔到

點解你地成為唔著底褲

得

CHING